德國總理默克爾家居隔離

德國總理默克爾星期日黃昏召開記者會，宣佈最新防疫措施後不久，德國政府發言人宣佈，默克爾需要家居隔離，因為她上星期接觸過的一名醫生確診武肺。

發言人說，默克爾期間會繼續在家工作，領導政府，而她會接受檢測，數天後才會有結果。

中招

RAP!

佢直頭要陰間隔離啦
東德共產狗

Push，舔共呀嗱

RAP

希望默女士冇事啦

希望佢死咗之後會有極右狂人帶領德國再次重拾日耳曼人既光榮

死撚埋就搞笑了

德國人嘅黑暗面一激發出黎就好顛架啦